Ahoj Barack! Jak se máš? Minulý sobota jsem jela na Moravu. Můj kamarad má nový auto. Tak jsem jeli od Prahy do Brna na autem. Na Moravě jsme pilí vino. Morava má moc dobré vino! Ale, můj kamarad nemohl řidit potom pil vino. Ale moje kamaradka Radka bydlí tam. Spali jsme v bytu Radky. To byl fajn! Pristi rano jsme jeli do Prahy. Mej se hezký! Eva
